有冇痴線搞笑故推薦啊？

我想笑到肚痛

冇

ocamp